沙拿：我有過球荒？為何你們現在不提

據《鏡報》報導，在幫助利物浦戰勝巴爾格萊德紅星之後，沙拿似乎心情不錯。

今場比賽，埃及球星攻入兩球，幫助紅軍4-0大勝對手，在賽後接受採訪時，沙拿被問到自己今季的入球荒。

BT體育記者問到：「還記得人們談論你的入球荒嗎？」

沙拿回應道：「有這回事？誰？誰在談論我的入球荒？」

「我們知道如何與彼此一起踢球，我們知道自己的實力，也對彼此很滿意。」

中堅雲迪積克也接受了採訪，但他對球隊上半場的表現不是很滿意，他說道：「上半場前20分鐘，球隊踢得有些亂，但我們穩了下來，並攻入幾個不錯的入球。」

「法賓奴很出色，他贏得了很多球權，還送出很多傳球，我為他感到高興。沙基利給球隊帶來了一些不同的東西，今晚所有球員都做得很好，我們還零封了對手。」

我校有收生荒？

對住啲二打六入兩球就咁串

標題黨

球王

唔知以為對曼城入兩粒

之前膊頭未好返唔計

對住二打六一球都入唔到一球應該有咩行為表現

1999

講你幾句啫 洗唔洗記到而家呀

打多左，sry,咪撚祝尻我呢個mistake

BT體育記者問到：「還記得人們談論你的入球荒嗎？」

講你沙拿幾句啫 個記者洗唔洗記到而家呀

剩係記得拉莫斯

死利狗係咁

d師奶煮到一餐兩餐好餸都會覺得好自豪

利記有冠軍荒？

肥媽

今年輕鬆衛冕英超牙屌你老母

上場英超都係靠佢一粒贏1:0啦

怨婦

此子心理質素低

成唔到大器

話晒人地入咗前歐冠盃冠軍紅星兩粒咁勁
respect respect respect